Ik zal je morgen een beetje van het oude kasteel laten zien. '
Hij hielp hen uitstappen en hij hield Esmeralda's hand vast zoals zij ging de marmeren treden op en over het terras naar de hal.
Als: ze kwamen binnen, het kleine figuur van Lady Lilias kwam naar beneden Trappen Ze kwam naar voren en verwelkomde hen in haar graf mode; maar Trafford zag een flits van verrassing over haar gezicht gaan toen ze Esmeralda zag.
"Ik ben heel blij dat je bent gekomen," zei ze tegen hen allebei, maar ze liet het toe haar ogen rusten op Esmeralda's gezicht.
"Ben je erg moe?
